一人一個中小學時期初戀

小弟既初戀係小學校巴識既，日日拖住手返學老師都睇唔出，但係佢搬左加留班之後就不了了知
我讀完中學先記得返佢。
但係好似斷左片咁

仲以為呢個post係毒步天下巴打開

未曾戀愛過

邊度純潔，我諗返起小學既我根本人渣，佢有幾次揾返我我都當佢普通同學咁。

你好

小學就拍過拖
我依家仲係a0...

點識

唔係我
我話樓主

即係你

冇

原來如此
不過我都唔肯定係咪叫做A1
記憶太模糊了